覺唔覺做gym既人通常比較大隻？

點解會咁？

我唔是

又肥又矮多

肥腫難分

牙cloud jeng D
又爆咗一個連登ac

屌
又要再開

做街頭健身 身型靚好多
同埋記得唔好飲奶粉 包後悔

唔通愈做愈細隻咩

點解？

你問前定後者

你唔講我都唔覺真係喎 做gym嘅人真係大隻啲
你點樣發現到？

兩者

樓豬覺唔覺飲水嘅人多數比較長命啲？

我見冇水飲嗰啲人都好短命

肥腫難分 唔知仲以為好l型

早午晚一杯

點聽佢鳩噏

gym房嗰啲 大隻到好核突
但係街頭嗰啲 係著衫顯瘦 脫衣有肉
好睇好多 至少啲囡囡會鍾意後者

奶粉方面 我有個朋友 喺gym room度一直做都做唔得大隻 所以佢走去飲奶粉 一兩個月後見佢真係大隻咗好多 但係半年後再見佢 頭髮稀薄咗好多

聽吓佢up乜鳩都好

1-2個月可以大隻好多
咁佢係打針而唔係只係飲粉啦
粉只係蛋白質
同你食雞蛋 肉係無分別
方便啲咁解

係，主要原因係因為食奶粉，健身奶粉有類固醇

好多水腫狗扮大袋

其實係啲大隻仔先做gym 想練到變排骨

睇個回覆終於明弱智嘅思考領域係點，多謝你

大隻的人才做gym